［嚴重警告］邊個再亂鳩咁po流料一律block

屌你老母成班傻西一收到相就以為自己好撚醒有最新消息，周圍send周圍po。啲流料熱門一睇幾個po都係，阻撚住哂
邊個再係咁請大家一齊block左呢啲阻住睇重要po既on9仔

冇撚腦就做cd rom

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環班狗對示威者開36槍

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

保佑佢。 以後大家要帶盾